[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1985)

三角形唔係到好易

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

李城派錢波

搶唔到

華拉快撳屌真馬

lm

輸哂...

皇馬半3全13超正氣

李城 西咸都好叻

冇買不過李城

得你夠我搶

斷李城

真馬又係拜仁劇本

馬2:0

rm 2:0

哈化柏林？

重馬咁都贏到深盤 ？

36. 雷加利斯 +0.5/+1 $250 @1.90✅ +225
37. 獌 0/-0.5 $250 @1.68✅ +170
38. 國米 -1/-1.5 $250 @1.81✅ +202.5
39. 禾堡 0/+0.5 $250 @2.13💔
40. 西咸 -0.5/-1 $250 @1.78✅ +195
41. 阿 0/+0.5 $250 @2.24

[2014.1]
Amount: 1764.1 ( +1614.1 )
True Win Rate: 60.0% (24/40)

最近幾順 有興趣入黎睇下

喂真馬咪再入

真馬插水博個12碼 dllm

華拉度列下盤平安鐘

皇馬 4.5 有無人食到

0100 心水出緊
0130 會再出

真馬平安鐘

要兩球除非假波姐

想問rm盤係咪有半格
利申無買 唔記得讓幾多

真馬好波 原來想比大家買1.5

輸半啊仲

讓二半

-2/-2.5

角球大撚到咁聽日會點呢

thx

亨克半大

廢撚

一球十二碼一球own goal

廢撚盤

阿仙奴強陣

唔好理我嗰十蚊
屌斷一都冇所謂都仲有1.26倍 但我on9補左ng

羅馬刷角未

鳩買角大

屈仔我屌你老母

5串6斷屈仔
收4200>600

利1.68 on99

屌你布老日提早停, 買唔到大波

上盤有無半格汁番？

你咁補多多都唔夠輸啦

屌你老味
唔比賓周馬射

我差屈仔 唔係收萬五

屈仔我真係屌你

有料到

無補？

3串1 多仔李城屈仔 屌佢老母 走盤收少D都好 輸鳩埋

兩次都係 一開清爐就全撚部都針晒
屌...痴撚線

屌我都係咁串 唉

阿假半場3球，笑死人 布魯日不敗加油

講撚左

好多手足買屈仔膽

有咩用 睇高左屈仔 唉

岩岩睇一睇 x嘉欣mama 出德甲全角大 真係開到 利害利害

好事，會輸

我錯了

不過我都respect華拉度列 輸緊2球重攻

求雲爺爺channel

有冇嘉欣個爐

RM 14C FT?

有冇嘉欣channel可pm?

真馬入球12m搞到我贏少幾舊

差無幾啦

阿妓

嗯

1點半有咩心水

羅馬10.5，2水

佢係個post到出 我都唔知

俾乞衣仔中番次得唔得先

阿森納[0/+0.5]

利記1.68 撚開得出咩！ 阿記坐和望勝

屌你侯度絕殺炸糊

mu1.68

含家鏟屈仔

原本可以派我

原本我條7串1我都派你

回咗d血

臭格斯堡最後咁樣連3c谷個角大出黎

你老母屈仔
要華撚了

今晚德甲英超 正氣到

岩岩曼連1.68

屈上半埸係吊打找卡素 點知全部機會都射唔入 之後下半埸人地馬上換兩個之後倒返轉比人吊打 假撚到

愛仔正閪 初盤角開唔到

愛華頓10.5盤呀

里昂

個個都斷呢關
我正式宣佈 屈福特我屌你老母!!!!!

感覺呢場會爆角

邊場

大佬 8場有7場角大仲想點 仲要大到穿晒盤

猁妓

比甲1-0 快到呢

咁你咪括佢啦，我左細架嘛

Roma no c

有冇華撚反底信徒

阿記半大有無得諗

布魯日成日都半大

華西 一球球半 都ON99

屌佢59 分唔俾買

阿轉盤未

羅馬角大暫時不樂觀

似因為GUEDES

里昂係咪諗住贏一球就算

屌到佢刷角

半一全三仲要輸半

轉盤即買

波爾多 2.5b -2

猁盤 祖主-主 100%波

roma呢場先黎冇角,..

兩邊都輸

有13.5 b 買

利記點輸

有即場都唔等下咁傻豬

屌你老母 好內未收過錢 求下你比我中下LA

斷左老屈

我未

我了

有冇all in料

on9 諗住頭10分鐘有1-2個,廢事高位入

我

有

你走開數都學人話派

心靈中哂
就係all in 左下體

only哥屈仔？dllm 輸9死人啦
笑死

希望學真馬咁 下半刷返10角黎

你諗住咩位入

利個盤唔撚郁

依場唔買啦 買德甲角大

ME

依場難d,半場無5個,我諗都開唔出
岩岩個場係搏客隊肯攻,主隊半場仲0-0焗攻先有機

想要阿狗

費倫唔攻咩?

羅馬反高潮

情況有變 下場英超似角細多啲

利物浦航空母艦將於10分鐘後起航

rb賽前定即場?

下口即炒

連登仔真係唔要阿仙奴？

羅馬咁快有8.5買

雲加可唔可以出利物浦

里昂入未屌

雲加100%阿記

1角都冇好波

冇人上船？

同路

雲加係撐阿記嘅就好出利物浦

利物浦近8場角球細，10.5買細穩陣？

gel

羅馬20分鐘0角 針了

羅馬竟然冇角

祖記角細唔買笨柒

買細？

阿狗刷角

羅馬都0角
睇黎角大日已完

有冇RB盤

里昂個種廢

邊埸 想推落去

好撚on9 成場唔入臨尾先og +12碼

有冇雲加個CHANNEL提供??

10.5 11.5 13.5 B都要了

雲加冇出 姐係一定有邊贏啦

認真。。睇陣先，快打快應該角大

明造畀蝗贏下

佢29分會出

猁會控到波皮都掂唔到

里昂肯入多一粒未？

羅馬唔刷角點入波 刷角未

利物浦獨木舟？

里昂2.5大重燃希望

屌你老母里昂 唉

發現左最近讓一球以上會俾對面炒

里昂真係好撚廢 屌你老母 一球球半

利記半大1.5似唔似樣

皇馬贏盤派100

利+RB大

笑

今日有冇手足都係針到傻

羅馬角大真係撕得

利物浦開船了

比甲大波未

利+RB角大

里昂全隊空難啦班仆街

利記準備屠兵

決定上阿仙奴

羅馬0c完場？

羅馬洗唔洗冰角冰到咁 冇力屌了 訓算

羅馬好撚射得..

羅馬

羅馬角球雨未 就黎渴死

咁嘅料學人踢歐霸歐聯 食屎啦

諗下好了

波圖派錢波

RB11111

羅馬11角到直播屌風筒

莊家搭左咁耐角大雞棚 結果俾廢撚劏哂

猁波皮都掂唔到 阿記gel!

RB22222

推左今日贏嘅一半落里昂

亨克半大玩完

葡超夠薑就咁樣同我開大呀

9.5？

意假12m

RB 9.5
10.5
快刷

羅馬12m

妓角大針

傻尻佬回傳送禮

羅馬抵啦

對家

費撚12m呀

墨緊落後就會刷角了 角大有機了

廢撚12m

廢撚插水
仲踢鳩羅馬個龍個頭

墨馬

Miss?

費倫羅馬快d互入
-2

Goal!!!!!!!
1:0

諗下好啦 10.5 一係就12m完拿拿林入多手

Goal 羅馬要刷角了

1C

冰到完場

抵死 羅馬唔刷角

插你老母咩 唔識睇波死去訓覺啦on9

挑

RB GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

咁撚樣都有12m

利物浦咩情況？

Rb33333

雲加又贏

里昂去食屎啦 屌你老母

羅馬 我命令你完場之前1c都唔好有
老子焗鳩氣

唉屌你羅馬..

贏錢都嬲

利記仲要留力UCL 呢場真係博阿狗好過

rb咁撚勁既

咪撚跳啦 係1c都唔會有

羅馬開平手都信

屌你老母羅馬

羅馬要角球雨了

亨克one more

今日邊個巴打出左條
04
米蘭
打比
李城 4x1
勁到

望到都心up 算啦好無

里昂-3k 屌 痴撚線

M爸又要屌波

rb 荷華半客
荷甲半大2x1

羅馬咁樣輸12碼 on9

好撚憎廢撚班人係咪都跌

里昂絕殺

Lyon one more c

羅馬食屎

比甲大波又昆錢

荷甲半大

半大苦主

9

仆你個街 永撚遠backlist 里昂

Gchi 快手半大

要有信念!
利申:羅x阿角大

球探又靜

布魯日追和得唔得

亨克半大crashed

里昂9角

rB角大要靠RB果邊刷

阿2角

阿禁屌利

跪求整多粒俾小弟

半場1c 下半場刷10c 有既 唔係依場姐

2C

GOAL華撚

2c了!

LYON 10C

屌炸

收錢啦手足 10c

9.5都中CLS

屌/....垃圾利

炸

到詐詐糊時間

由柒鯨開始賭...賭到岩岩LYON角大先贏到第一注...

華撚都好信既屌

和波帝

仲有錢賭

哈化10.5s準備入手

45分鐘連補時50分鐘
要5分鐘有1c

買左猁既手震未

荷甲半大針

里昂咁撚樣都十角

未輸點手震， 利記準備gel

原來3:45仲有場熱狗

利10.5b?

兩次差D比人入

羅馬角細

球證買左阿狗
屌

羅馬 利記

羅馬半場3角啦屌你

阿妓黑哨

差d即係未喇！

咁都有得計越位

阿記又黑哨

半大針

波圖半大又準備呃錢

法明個下入咪唔會比人吹囉

里昂全隊空難plz[/i][/i]

比達 1-0 荷華高斯

？

荷華高斯針

有冇哈化撚 驚緊

垃撚圾里昂學人讓一球球半

燕豪芬入未

半2全11 羅馬加油 訓先

依個禮拜慢慢滾返黎架

唔買RB?

羅馬我屌你老母又輸波又無角

立即冰封角球

9c對羅馬其實唔難 不過睇咗一陣直播 今日一定無可能

岩呀 輸到見頂就訓 唔係癲起上黎補飛輸仲多

好撚驚

荷甲半大針仲要針荷華半客

利又唔入.........

有冇巴打比隊垃圾里昂逼害

廢撚呢d賤種隊一定哂時間到完場 狗屎就有份

利3.5大要針啦

阿利2.5s仲有1.97

加油

RB 太過筍

psv打多個都入唔到

為哈化打氣

里昂羅馬 兩大閪隊

廢撚到 痴線 睇足全場 係到賣笑

若要生活好 All in利物浦

阿利呢啲先叫比賽

荷甲又厄半大

Rb555555

下下攻勢都入肉 無入球都好好睇

最後一注 2點大波 2串1

原來陣間又有摩納哥

買里昂咪坐輸半望輸全格囉

真 意甲果D成撚日訓地

psv踢咩

以後長追對家

里昂啲垃撚圾組織點解會踢到歐聯歐霸

米希同奧巴馬真係好撚夾

仲要贏到鏝 痴撚線

兵工廠角球急劇上升

巴打有冇睇頭先個場 真係痴撚線

智甲Goalllllll ! -2
波圖大波-3

有幾急劇啊4c

炸兩獲ON9架

華西又炸 基羅納穩到

炸到2046

朗斯仲賤種啦

買左基羅fg 炸到基入唔該

點解阿利場波仲企實2.5

點會睇啲閪波

dllm psv廢到打多個都無波入

支持

下盤巴打

因為利記會贏囉！

係啊

利記gel 得！

RB角呀屌

震緊

哈化

rb入多粒

我都震

難

屌針撚哂 最衰屈仔

阿好入肉 遲早入波

買少少我廠win先

agree

利手震

羅馬18射2中 又學埋屈仔啲野

我的廠！

屈仔贏 我勁收2皮呀屌

覺得基達其實幾勁 可惜傷左

羅馬唔係開左角咩

華撚屌你咩

PSV垃圾

我都有懷疑 不過

我的廠

華倫屌打到癲 買下盤可以點

波圖456未

挪超1.7大波都厄，屌佢

2:3啦

黃牌

羅馬角球雨 快

而家就有

66666

365轉返3C

馬會應該會當問題角

遲早紅 腳震緊

vdd下下差少少

明明開撚左 當問題角 屌佢老母

下半角完全冰封

其實offside

因為鏡頭影唔到

阿仙奴哈化-6C

又拖12個時辰先俾返錢人

又封實個盤

狗會真係封撚左角

mvp妓門柱

頂左個半場先

羅馬快手追和啦

買左下盤都覺得華西果場好假

將角大錢退翻啦

今日英超全部半和

開翻

羅馬廿射

羅馬求走水

覺得羅馬輸硬

唔刷角緊係輸

費撚咁勁ge 咩

認同

羅馬入未

入左7.5b

屌你羅馬做緊乜

7.5b穩

買親羅馬都對家
唔買佢就贏到唔識停

古華特刷角未

廢撚個龍門啲眼神好似劉馬車

羅馬20射3中龍

30分鐘 要7C呀 點搞呀

6

要6c

5

角要靠主刷

4

3

2

1

0

-3 刷呀

11c

屌 羅馬正西波

成功四連角

波圖入未

羅馬係咪以為自己贏緊

又可以Block一件

羅馬賽前開咩盤

平手

羅馬攻唔到落底

聽日有信心贏？

羅馬8.5頂住唔撚該

太熱就拖

羅馬 贏 利物浦 識買了

布魯日 3.5/3s全格

比多3c黎呀

羅馬想點

我想買你w..q 膽

羅馬廢撚到

和到拿坡里 輸比費撚

羅馬冇10c 又jump 得

羅馬-4c

why so many jump

熱刺有冇同路

買親角大都冇角,點玩

伏

羅馬追和算喇

基羅納1-0 炸到客入

高水ng 炸到開比我

你玩撚哂佢2球又炸依家被入冇事
唔撚玩

今日澳職 英超 德甲 都買唔到？

有無羅馬link

77台

嘩

羅馬-5C 快

羅馬入未呀屌

買左800半客 岩岩好打和 早d入咪好 7倍

利記入味

羅馬-3c

9.5s入唔入好

-2c

PSP明玩野 紅左都唔入波

咁多角大就係買左羅馬, 我屌你

羅馬係咪on9

利記後防好似就黎守唔住

比返十二粒我呀

即係仲守到喇

尾關-1

羅馬win利物浦OK?

阿fg

rb想1粒完場？

Psp

買-1？

拿拿林比多2c 黎訓教

唉屌你羅馬追都追唔到和

高普 換史獨救賭仔啦

羅馬開到10.5b 我食屎

垃圾猁 又00？ 對鏝係咁妓又係咁

1/1.5s 入手

羅馬做緊咩

放棄啦手足

RB

利撚又唔入 屌

Rb 2-0

rb 02？

爽

RB值得長追

利快冰角

上星期追佢輸左成皮野 00 ft

不了

阿妓一係和一係贏

波圖入未啊屌 又深盤

羅馬7.5b

開到我乞食十日

怪就怪自己揀錯時機既RB

羅馬肯追和未

基羅納頂撚住

01

阿0-1

RB -2角 快

廢撚gel得

邊個入

米拿

Make Liverpool GREAT again!

阿12連勝

咁樣撲救

痢

布魯日全細收米

阿個龍

唔撲唔得啦 後面有沙拿

上場和個陣已經斷咗

完左先拜我啦

快拉羅馬-2c

1-1!!!

垃圾 尼勞

邊有得唔撲

羅馬！1-1

羅馬 廢撚敢不敢10分鐘5c?

阿記快手追和

嚇死 以為係利物浦

痴線

開到我終身乞 食

準備冰一個鐘C

抵啦廢撚

究竟利狗頂唔頂得實

羅馬終於入波

有冇人要祖

比番個正選 施治啦
上半場派膠到以家

gg 角大

阿記加油啊

廢撚同阿記上啦

華撚真係笑死人

阿有反cup個beat

其實施治都唔係咁穩了

祖出角大哥斯達

差一角

7c

其實算唔錯啦 又救到單刀

有種8c

睇下佢陣痴
再睇下佢今季踢到成舊屎咁
再睇埋佢作客

羅馬比多角黎

羅馬cup 入多粒開盤一世球迷

９角

8c

艾利臣學下尼勞 齊齊派下膠啦
得一邊唔公平

伊和比換出，準備反cup

羅馬整多個C啦

黎啦喂
-3呀羅馬 快手

換入

阿記快手追和 一世球迷

華西多角又唔開即場角

加時整多3c黎

RB-1C

狗會精選即場角: 羅馬

99999999999-2

9c

psv入多粒

迪斯高

-2-2

羅馬仲有幾耐

猁9c完我食屎

On9 roma咁都9角

羅馬算你啦 走到水又刷角

心水：摩納哥

分析：
1.平手轉平半
2.讓球主客和-1 3.8上
3.反底

1分鐘

狼隊地獄主場黎

diu

輸左10.5大

羅馬11c我捐晒去奧比斯

我廠比多兩角

阿記快手追和啦 3串1差你

反佢老味 連追5場反 輸9哂

上次屈福特點計？

費倫羅馬 兩隊質素都好低

食屎啦羅馬

好彩8.5cash到 叫打個和

半2全9 算係咁

真 打死都唔想佢反底 佢真係反底都抵輸

10cccc

RB-1角 快手比埋我啦

雲加正仆街

垃圾廢撚 又走盤

換美羊

11cccc

幫手叫哈花cup就比你

11

阿仙奴10.5b cashed

12

對唔住 我唔應該同角大黨作對

10.5b cashed

多謝羅巴

今日開左8成角大
都痴鳩線

13

屌你老味 賽前10.5 慘死

14

熱狗今場唔想贏？今年又放棄爭冠？

升啦升啦升啦升啦

我串左阿10.5

唔會夠頭3隊揪架啦

阿追和無望 仲比利屌打緊

日日都屌波屌到咁夜又贏d輸d 我決定cash out了

華撚31射 0入球

啱啱先check三場蘇假齊心一比零
做到得乙做唔到嘅嘢

上半場D勢去左邊

你地用開咩app睇波 唔想對住365自high

RB停夠角未呀屌

差2隻勁收4.5倍

2&b真係好廢 點解仲有得踢

Reddit啦

羅馬快派 想賭阿狗

未
臨尾先刷一粒出黎啦

裝now同有線

兩隊都入波失波紅格 唔知會有咩效果呢

跟到羅巴是福

俾多3角啦

有就得啦 幾時刷都唔緊要

今日唔多過9

德國佬是古惑的

華倫中龍10對2

阿狗比多2角
賽前13.5 @4.4 !
快啦

學下疤同蛆啦，個陣幾有誠意

祖記 角大易執

華倫ng玩少少

阿記追和啦

我要角呀!!!唔係入波呀屌

補細 不敗

跟

RB波就識入
唔識刷角

Rb3-0 阿正氣得唔得

呢幾日深盤9成都開唔到 蛆-2又得唔得呢 我地今晚再睇

點解唔keep呢

阿求你絕殺追和

跟咗10.5b 多謝

Skip

1-1！！！！！

屌11

拿卡！

靚撚到

頂住到完場

阿狗2.5s平安鐘

好波!!!!

恭喜

Cup佢

拿卡救世主

頂到完場

好撚靚 拿卡

cup 佢老尾！！！

goallllllllllllllllllllllllllllllll

入唔到

想買拿卡神射手

頂到完場都收貨了

射得靚

goallllll!!!!!

阿記cup埋佢呀

拿卡射個下 龍都唔望

13C -1

入波失波紅格有效果

RB 10C!

GD

利狗快撚D同我入

我的廠cup佢喇

拿卡

屌，rb唔撚係9角完掛，3x1角大已經過左阿妓同華撚喇

頂住啊我的廠

10左啦

阿廠入多粒 一世球迷

無買呢場 但好好睇

Now10

終於

反杯吧我的廠

我廠頂住

cup佢個垃圾沙拿狗啦

1-1都收貨啦 唔貪心

2和b 好勁
一上場助攻

華西班仆街

韋大帝比力cup埋佢啦

搵人出黎gel下猁

小心貪得個.....

半格滿足架喇

Rb gel

富

阿記1-1gel

阿仙奴勁到。。。

又有gel頭狗衝出嚟

話左allin arsenal

Gel你老母

高普留D換人名額黎睇?

阿記快d 2:1

阿記頂住 我半格夠啦 唔貪心

睇下個名

咁想有人gel，咪講下

屌 比比鳥隻左腳生鏽

華倫係咪咁廢呀

華西31射10中都入唔到

嗯！

阿記輕鬆半格

迪莫高

信唔信我扑柒你

2分鍾....

快手入多粒 阿記

補5分鐘實有波入

熱刺又係依個盤 又係0-1完場

5分鐘...

利狗絕殺呀

阿仙奴入

贏半格喂狗啦 我唔要

鳩小陣

10蚊阿ng 10蚊利ng

祖回到

頂住啊我廠

波圖呢隊廢隊點讓球半 最撚on9我又買左

留名收阿仙奴高水全格

今日有人講話派錢波

阿記快啲屌多粒呀

華西和都唔得 垃圾

仲有幾耐 個心就嚟頂唔住

賭仔派錢

華西對家個龍係咩來頭

仲有兩分鐘 阿記入波啦

阿狗 高水全格 一定要

雲迪克攻門仲勁

全格上!!!!

引客

華西班人屌你老母

贏半格 我唔柒要
2:1啦屌

完場未

RB 0:3 10C FT

你唔要我要！

歐聯俾華西撚完永不錄用

YES

Lm

真係13C完場
羅巴好勁

驚險收返半格

垃圾

贏半走半

羅巴

Gel

祖記讓咁多

蘭斯1-0

炸左

羅馬角又唔派, 買親d 角都唔派

今日d炸多到

乜撚野波圖
入波未

星爺

阿假可以和波？

有冇手足再黎比甲半大呀

Real goal 蘭斯1-0

狼隊開波前派到就得 要買角大

c ron大四喜ok

Ajax 半大 ？%？

有冇巴打買熱狗

球探玩乜撚野 炸又入又炸

串埋狙半大

熱狗x巴狗

巴狗半大穩？

諗緊 讓半

球探顯示入左3粒

3:0

角大先啱

大波cashed

仲用球探 DS足球啦

卡利亞里[+2]

狗隊 joe對家 巴菜

Ds不了 大陸譯名

狼隊8連入球細，呢場買細穩收錢？

明知會crash都忍唔住買咗條半大2x1 蛆 比甲

rb唔派點買

蛆1-0

祖1-0

熱狗

屌你啊...

1分鐘1球
90分鐘？球

大巴拿

秒入

咁撚快

勁到

電視都未轉台

屌你老味個網仲介紹緊個出場陣容

客隊頂撚住啊

波圖咁都2:0

冇得轉繁體字?

祖 90mins 10:0

波圖比多粒開個大啦

羅馬角派未你老母

秒goal = .......

咁快入 角大針？

有咩好睇

熱狗又唔出son 艾歷臣 阿里
大家睇路

要追數，有冇水？

等VAR?

祖無即場角

祖無即角 狗會

兩場荷甲半大都係得1.7 開硬？

無

1:0完場好唔好

111111

開硬細

我都係咁諗 唔買算 比狗賭

祖角大

2ccccccccccccccccccc

巴狗+2場荷甲3x1半細好過

比甲半大jump

-8

巴塞半大

巴塞盤一定開得出 我話既

摩納哥真係摩納哥

係唔係第一次4轉英超睇?

rb 阿仙奴 羅馬 仲未派？

疤似半場456
上場對真馬都炒5-1 呢場應該輕鬆

祖1min=1:0 90min=90:0

熱刺100%

咁夜仲有英超既

點解收唔到錢

狼隊主場之力！ 支持打和 玩角算

我都係咁話..
點都半格
死忠巴塞

馬會唔派羅馬角執柒左佢

羅馬角未數完

今場開復星醫藥？

蛆又玩秒goal半細

羅馬果場好似有個問題角
狗會依d賤種實要查清楚先派

派未啊屌你老母 羅馬角啊撚樣

Jump 雲加要左疤

心靈狼吧
我今日都燈。

冇美斯都炒佢

十隻數手指數得曬啦 搞到我買唔到巴塞同熱刺

蛆記入完一粒又玩嘢

即係訓得

唔撚係啊 8.5好驚

雲加要熱同疤
同路

狗會近排都係咁

蛆半大未

波圖比多粒ok?

唔信燈哂兩場

半大全大輸錢日

我今日比佢燈左五場..唔好唔信啊...

熱狗出半力 贏唔贏到都有問題

仆街鳥
阿甲主紅撚左

葛度rc......針定先

我要左圖庫曼

宜家係幾多角完究竟

黑哨屌

蛆 熱 疤入波未

唉molamola

真特入波啦屌

正路唔會變
係狗會搞事要拖下你先

神速換人

無c啊

波圖打多件都唔比多粒

但依家都仲未入波

手腳慢 睇番全場慢慢數

唉 最後一注咁玩我 比完假希望再比rc

熱狗角細gel到

頂撚住

巴狗1:0

正氣疤

巴塞456了

蘇牙

熱刺踢成點 原來小注左

疤goalll

ajax 1:0

Dllm 祖記比人屌打

刷多啲角有得贏

開始識入波

圖庫曼入波未啊 係咪又要屌啊

疤唔刷角

熱咁快要換返son出嚟

444444444444

蛆 疤快手456 比我訓啦

熱狗唔係好刷得架咩

55555555

蛆養生波 ？

疤角好驚

圖庫曼入波未啊屌 對家打少個都唔識入

其實c朗先係刷角個位

蘭斯rc 仆街

祖半大呢

熱狗唔刷 10角都難

半大左 1:1

Cashed

岩岩好

1-1

1:1

蛆和波

祖

好波啊!!

蛆記終於半大

多得見到你呢個留言 買左第二球客

竟然係1-1咁半大

祖又係小勝完場！

比我就買 2:1 收工

垃圾蛆 又想贏波輸盤
1分鐘秒goal有撚用

祖妹撚夠未

祖又搵笨七

ajax 2:0

屌 熱狗場波開撚左未架
乜柒都冇

我的刺

蛆2:1

2-1 快到